Ze eet goed en slaapt goed, en geniet van de frisse lucht, maar zolang de rozen in haar wangen doen vervliegen, en krijgt ze zwakker en meer bergpaadje van dag tot dag; 's nachts hoor ik haar hijgen alsof voor lucht.
Ik houd de sleutel van onze deur altijd vastgemaakt aan mijn polsen in de nacht, maar krijgt ze omhoog en wandelingen over de kamer en zit op het geopende venster.
Gisteravond vond ik haar naar buiten overhellend toen ik ontwaakte, en toen ik probeerde haar wakker kon ik niet, ze was in een flauw.
Toen ik hersteld ze was zo zwak als water, en huilde geluidloos tussen lange en moeizame strijd voor de adem.
Toen ik haar vroeg hoe ze kwam te staan bij het raam ze schudde haar hoofd en weggedraaid.
Ik vertrouw haar ziek mogen niet uit dat pechvogel prick van de pen.
Ik keek naar haar keel net nu ze leggen je slaapt, en de kleine wondjes niet blijken te kunnen genezen.
Ze zijn nog steeds open, en als er iets is, groter dan voorheen en de randen zijn zwak wit.
Ze zijn als kleine witte stippen met rode centra.
Tenzij ze genezen binnen een dag of twee, ik zal aandringen op de dokter zien over hen.
